一人一套笑到仆街既電影

星爺就唔洗講啦

西片都殺 唔要精裝追女仔嗰類

來吧

大丈夫 好似搞乜鬼奪命雜作惡搞無間道咁

九叔

低俗喜劇

一陣睇先

流氓醫生

回魂夜

我咪係

你都幾低俗下

得暴龍哥同林雪好笑

好笑wo

波叔出城

The nake

The disaster artist

喜馬拉雅星 好膠 但次次睇五條煙都好好笑

賤熊

天人合一之後碌落山都好笑

龍咁威
嚦咕嚦咕新年財

Hot fuzz
成個cornetto trilogy最好笑（我覺得）
其餘兩套都正

1好笑過2好多

Hangover

Tucker and Dale versus Evil
雙寶鬥惡魔

笑死人兇間,係到飛GAME碟果幕好好笑

都已經好笑

The Dictator

我要做model

The Mist
笑中有淚

有張家輝化骨龍果堆

走投有路

頭髮長長 嘴唇要厚 波大就緊架啦 唔好哨牙 我怕比佢刨到 心情開朗啲

21 Jump Street, 笑得好盡興

頭文字d

斷正即啪阿喂

American pie, 頭幾集都好好笑

21/2 jump street

American pie

早排套game night幾好笑
中間有段笑到標眼水

因咩差事跳跳跳 要粵語版

你講個套應該係新精裝追女仔

羅馬浴場

一諗番起就想笑

呢套正

屍殺片場

名瞞戇族

In the loop

阿李爸爸兩個大盜

Rachel有驚喜

逆流大叔幾好笑

特務大臨演

奪命西

林正英全部殭屍系列我覺得好睇又好笑

Kick ass?

三五成群
人肉打舂機 笑死

Jackass

呢part細個係電視睇笑到肚痛
完全停唔到

We're the Millers

親子樂膠遊（Vacation)

翻睇3次一樣笑到仆街

黑馬王子

許氏兄弟算唔算

呢套好撚正，推翻晒以前啲恐怖片，尤其係有段有個個on9仔自己跌落個碎木機度，笑到肚痛

反啪啪同盟

前排重睇返
其他情節好悶喎
頂盡係吳鎮宇嗰條line有啲笑位

低俗喜劇一味講粗口都好笑..

Melissa McCarthy系列
麻辣賤碟 Spy
女版捉鬼敢死隊
笑撚到肚痛

Horrible bosses
兩套都好笑

竟然無人講晶哥既作品
賭城風雲系列
勁撚好笑

一定係一家大哂

當年睇功夫我覺得好好笑

The Package

the room

功夫

呢套紅到去外國
外國人都覺得經典

Ted第一集

50 first date依幕

我的野蠻女友

佢早期8/90年代就話啫
賭城風雲系列根本係浪費地球資源

慳錢家族
新紥師妹
龍咁威
我要做model

西片就Kevin Hart
Ride Along 呢類

我都好記得 好好笑
揀邊隻飛得 邊隻唔飛得

占基利
yes man
神探飛機頭

Monty Python

今年HKIFF睇嗰陣簡直笑死

HIV Positive嗰段真係諗起都笑到仆街

黑膠碟嚟架喂

見鬼10
估唔到佢係笑片

真係

其實成齣野得佢地兩個好笑

Kingsman

醉爆伴郎團123

香港叫嚇鬼阿嫂
以鬼片嚟講呢套真係笑到癲

hangover 1 2 3

爆粗band 友

You dont mess with the zohan

仲不如the hangover

This is the end

1-4都正

Pulp fiction

堅正

東成西就

依套堅正
諗返都想笑

Hangover
龍威
化骨龍

3idiots都冇

作死不離三兄弟

92黑玫瑰
九叔真係睇十次笑十次

賣飛已經開始笑

買飛*

慳錢家族
1蚊1隻雞...$5沖涼5分鐘

Let's Be Cops 我要做差佬
自己升自己職個gag笑到我

Mr Bean 第一套戲
講整彎左名畫個套

just drama

依個何家勁呀

特務戇J系列
超低能王

竟然無the intouchables

我話酒呀

黃左㗎啦

屍殺片場 不得了

白頭神探
金大芝

有無人想出黎挑機?

西片一定係tropic thunder

喜劇=/=笑片

Inglorious Bastards

頭D，本身唔係笑片
但因為阿木搞到套野好好笑

我係freedom 我係condom 我係mandom
我哋就係domdalumdom dom dom

白頭神探

表姐你好嘢1,2,3,4

富春山居圖
林志玲

三五成群

1笑到仆街 2都唔錯
3就

Hitman bodyguard

Rush hour 1-3

一定係王晶果d

superbad

Jim Carrey 真係癲到好似上咗身咁

犀牛果幕

衰鬼上帝 b e a u ti~ful

表姐你好野

超低能特攻隊
惡搞gg俠幾有驚喜

有無同好

凸務之王 細個睇明珠台笑到仆街

打死不離三兄弟

咁多負皮？ 呢套都算近幾年港產最好笑個幾套啦

You Don't Mess With The Zohan

爆粗Band友

最後笑到仆街

老苙

Grown Ups
啲笑位好無聊但好好笑

Serial mom

入黎就係想講血腥冰淇淋三部曲

精神病院扮慢鏡倒帶 笑撚死 神演技

銀芽！銀芽！

Vacation

廣東五虎之鐵拳無敵孫中山

頭D

套戲今日都唔知出唔出得街,又女權又黑人
但真係好抵死

竟然冇人講呢套

Zombieland bill Murray 嚇人嗰幕

外國套 非常外父 幾好笑

死侍

why him

jumanji

春嬌救志明 笑到賴屎

Dead snow

其實呢套野笑得黎，都幾玄下，有d道理係入面
不過睇咁多次都笑到仆街

當年因爲發哥先入場睇 嬲撚到我

lm

下面最右個男人 笑到我仆街

終於見到
心目中最好笑既港產

Lm

前排睇左 笑死

Schmidt fucked the captain’s daughter

tropic thunder
rdj扮nigga勁好笑

我衰左三年

來自星星的pk

覆錯post

小小小警察

名瞞戇族
we'e the millers

都幾好笑

LM

細個睇Home alone系列會笑到我同老豆一齊笑到嘔
大個睇返已經搵唔返果種感覺

好撚中意波叔
Dictator 波叔出城同有套唔知乜都笑到抖唔到氣

Game night

pirates of the caribbean

有冇同好???

Monty Python and the Holy Grail
The Princess Bride

九品芝麻官

3 idiots

好鐘意呢類型既西片 好認真咁亂拍

芝士火腿

大鈍裁者

Johnny English 第一集
Bean
Mr. Bean's Holiday

Get Smart, 仲要有Anne Hathaway

我記得成套戲得一兩個scene好笑

一蚊雞保鏢

可能我喺戲院睇氣氛搭救
無里頭式攪笑 又唔使用腦
輕輕鬆鬆鄧梓峰

Home Alone有冇人講過？

人間喜劇 未到笑到仆街 但係幾好笑

4

係戲院笑到流眼淚

有

那些年

雷神

非常外父插女婿
why him

流氓師表

Mall cop 幾好

寶貝智多星

We are the millers 好想佢出續集
Games night
Vacation
Zombieland
Intouchables

White chicks

呢套細個有線成日重播

羅馬浴場

流氓師表， 杜汶澤&張嘉輝， 笑死

嗰時讀緊中學入戲院睇 真係好多位都全場笑

其實有冇人睇過人在囧途
連登好似冇人講
當年真係笑到癲

有笑位既 但唔會係笑到仆街嗰隻
可以笑到仆街既戲好珍貴

The spy who dumped me
英文對話同中文字幕都笑到仆街

識d野

呢套係戲院睇全場笑到拍哂手痴哂線 跳彈床個幕d女笑到拆天

movie 43

Bad teacher

食神

你啲口味都幾特別

押韻嗰part

21 and over

泰國傳奇～

麻婆島 有冇人睇過

Pulp Fiction

Adam Sandler套Click

椿

We are the Millers 真係好撚戇九
個主角係做 horrible bosses 其中一個 啲表情滑稽到仆街

龍咁威

著草三實帶齊未？

To Rome with love 情迷羅馬
Woody Allen 出親場都好好笑

搞氣氛姐 洗唔洗咁大煙呀

好似無人講龍咁威？

冷門啲：the Simpsons movie

what we do in the shadows

許冠傑啲戲絕對唔輸星爺
最佳拍檔 鬼馬雙星 摩登保鏢全部經典

好笑得黎劇情都唔差

法國電影。唔知有冇人睇過呢？

五個嚇鬼的少年

呢套堅係好笑到仆街

憤怒鳥大電影

留名袋剃

What?

Simpsons 點會係冷門

kust lm

Scary movie 4
Johnny English
Hot shots 1 2

瘋狂的石頭

人在囧途

呢2套都係黑色幽默

Monty Python and the Holy Grail

酒呀

呢套唔上正場真係可惜
近幾年我睇過最好笑嘅戲

The Conjuring 3

Don't touch my baby girl

屌記錯 兒凶4先啱

Neighbors 1 & 2

Book club

妖怪手錶

Braindead

我要做差佬

有煙果度真係笑到我痴線

富貴逼人系列

喜馬拉呀星？

Mr bean

葉：我去做雞！
劉：你點解要做雞呀？
葉：等啲人名正言順乜你(指指自己)

呢個位我笑到抽筋

表姐你好野
唱k 嗰度笑到仆街

行運超人

+1

一啲都唔好笑
有我朝偉bb都咁話

咁人人笑點都唔同既

idiocracy

(超舊片)表哥到

賤鄰30

Edgar Wright

喱套睇到結尾係有點心寒

笑到癲